屋企有隻臭閪狗

成日西口西面

vicko

more

好似好好味咁

驚已報

喵喵 喵喵喵

好像豬

諗住入黎睇樓主奶狗閪